{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 다락펜션(소소온기,애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時の人数追加はペンションに予めお知らせしなければならず、最大人数を超過した場合は入室できず払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しもできません。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づき払い戻しできません。 入室と退室時間は正確に守らなければなりません。 施設物の毀損や紛失は責任があり、魚や焼肉、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 離れ客室には暖炉があり、バーベキュー利用は30,000ウォンです。 パーティールームを予約する場合、4時から入室可能で、6時からは庭園単独使用可能です。 パーティールームは予約者のみ利用可能で、キャンプファイヤーやバーベキューも可能です。 ペットと一緒にいるときは、カフェや愛犬運動場もご利用いただけます。 駐車スペースも広く、駐車は問題ありません。 モンゴル文化村の公演も楽しむことができ、割引特典も受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時の人数追加はペンションに予めお知らせしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づき払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間は正確に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "魚や焼肉、炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることは禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "離れ客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "離れ客室には暖炉があり、バーベキュー利用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用について教えてください。",
            "answer": "パーティールームを予約する場合、4時から入室可能で、6時からは庭園単独使用可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでキャンプファイヤーやバーベキューはできますか？",
            "answer": "パーティールームは予約者のみ利用可能で、キャンプファイヤーやバーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にいるときはどこで過ごすことができますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるときは、カフェや愛犬運動場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースも広く、駐車は問題ありません。"
        },
        {
            "question": "モンゴル文化村の公演を楽しむことができますか？",
            "answer": "モンゴル文化村の公演も楽しむことができ、割引特典も受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 539
    }
}